大家坐穩，準備好跟車長衝落去未？

今晚美女準備轉燈了

綠轉紅！

一出post即彈

綠轉紅?
你係咪用錯支那色

已轉！

又轉

今晚一開市就DH好唔好呀？

2030全部數據都吹淡，DJI熔斷

時空列車準時2130落山！！！

有跟車嘅報到下，落得夠唔夠皮？

跌果雞碎咁多
呢期冇千跌都唔好攞出嚟講啦

大家準備好未？又係美股崩盤時間！！

等睇被夾死